唔知大家有無發現 睇片睇相 藍絲都係樣衰d

相信係平時得唔到認同尊重 就要好似細路仔扭計
要人注意

Up